油價特級已經去到$18...

普通就黎$17.....
究竟國際油價有咩用
跌好撚多又係呢個價
升既話唔洗講即加

好似比人禁住搶...
香港d油真係好貴

實有人入黎話，嫌貴無人叫你渣車
我淨係想渣車無其他原因ok

18年12月中

普通 15.94
特級17.13

3個月已經加左成$1蚊

真係好貴

真心貴到on9, 所以諗緊好冇轉柴油車

換電

都一樣畀嗰幾間揸春袋 換電車

電車成日覺得係將舊錢押到舊電打柴
之後換電比一大筆出黎

係 所以緊係咁上下二手賣比人

你當人on9咩 已經折舊左賣出去

柴油都唔係平好多
$14.15

買個個唔識計咩你估

一年減一次價
一年加十次價

日本1L 140yen

想知邊度係貴過香港多d

個個一定要用，就算加到$50/L
都唔會有人嘈

仲有合謀定價
話無我真係唔撚信

油價呢樣嘢
個市升佢就升
個市跌...佢都係升

總之一定係加多過減
油價跌唔加價都已經好比面咁

痴撚線

巴打，係gum 架喇
人哋賭 股指匯 輸咗錢
條數十世都還唔撚起

除咗 叫佢冇$冇腦 咪撚學人賭
仲可以幫佢打戒賭熱線

講番個升幅
大概是要向消費者 攞籌再賭

咁仆街
政府好似扮睇唔到咁

柴油好似加幅仲大

冇計，喺香港車唔係必須品，好難叫得郁班廢官做野

油價同學車師傅一撚樣，獨巿就撳住巿民荷包嚟搶

香港D野唔識減價嫁,地鐵,巴士,的士,食物,樣樣只加唔減

人工唔加

好撚貴呀d油仆街

好貴叫d 大食怪既車點算

壟斷生意

搭地鐵

柴油冇稅，理論上對國際油價更敏感

但係油公司加價係跟得足過減價

亦即係話...只會狂加

柴油折扣每升減$5-6

揸電單車

油公司派油，你都要俾$6.06/升香港政苦

而家牌價都係$10.88/升 ，仲周街有-$2.8，實收都係$8

其實邊個仆街啲？

其實唔係d油貴
係個桶貴左

津巴布韋咁痴線

負面野香港永遠第一

正面好既都係第一......
不過係倒數第一

我2樣都有揸

係跟本問題

油跟本就唔係想像中咁貴

次次去香港以外自駕

每次入油，睇睇張單，嘩可以平到咁

完全唔係負擔

之後個心就會諗，香港究竟發生咩事

咁又真係抵，但政苦好似已經禁止新登記柴油私家車？

其實渣車唔係一件好高級既事
跟本好normal

自己買桶原油提煉啦，平好多

係一個惡性循環，樣樣個個都加唔通你唔加？

個個都加=各方面成本上升

所以我就加...無限loop

人如其名啦你

領展加價：死窮撚幾舊水都比唔起學咩人揸車

油站加價：屌佢老母壟斷市場 合謀定價 個個 油根本唔值咁貴

連登

其實巴士小巴都要入油
油貴一樣係轉嫁落車費到
油價/油稅影響緊全部人
淨係識笑人揸私家車個班正傻仔黎

香港揸車真係好貴
唉，好掛住澳洲同日本

如果唔咁貴，係人都負擔到
香港咁細，我估到時你塞到唔想揸

咁。。。唔好嫌貴囉。。。

香港根本適合揸電車，本身人口密度高，周圍都可以裝設施叉電，空氣污染又嚴重，多啲平電車出，油價鬼遲早收皮

政府唔肯帶頭

遲啲大廠出埋電車應該好啲

照呢個邏輯
住屋係咪必需品

政府一定唔搞電車
一直既政策都係要用重稅嚟控制車輛數目
包括汽油稅，首次登記稅等

每年車用無鉛汽油銷售量大約6.3億公升
每公升汽油稅大約6蚊
即係政府每年係呢度起碼袋37億稅

轉晒電車庫房少收既錢點填

利申: 自己上網搵數字9up

Wa diu 有同感
自己入油，又舒服
慢慢搞下其他野無人會催你

其他國家一樣balance到？
只能怪香港太細同自己係香港

香港樣樣加，係人工唔加

油桶貴

其實我幾支持所有增加私家車成本的方案

條路實在太多車

一係管制一係令出車同養車成本大增

仆你個街mk仔打份牛工泊爛地，幾皮野二手錢七都出到車，痴撚線

車係香港係著侈品唔係必需品，無可能比d低收入人士出到車

抵啦
自私車撚
加撚到一百
你都要用啦

1樓已經講得好清楚
好行唔送

mk仔都係渣車搵食
安全渣其實無乜野

不過有一點我都好贊成
就係要證明有車位先可以買車/過戶
車太多係真

支那

祝你早日炒車
殘廢都唔好死

貴過?

又唔洗咁大怨氣
我只係提出油價問題
留番啖氣鬧你仇人好過啦

香港油價全世界第二貴，第一好似係津巴布韋

上面有巴打講左，話加左好多
唔講真係唔知
長知識真係

其實可唔可以買架石油氣的士當私家車渣？（淨係買車，唔落的士牌）
新款Toyota 的士幾靚

成日話幾年就要換究竟是咪真?

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

做實事就cut撚左每日150啦，照你咁講到時咪又係炒到天價車位俾班大陸人玩晒

根本10年前都冇咁多車，宜家係人口爆棚到揸車搭車都迫到仆街

假日車連 parking 爛地,一個月都燒你 5-6仟
香港己死 !

係
所以早排有on9仔夠膽開二手價高過牌簿價

刀嘜1L好似要成30蚊
你煮飯轉用中石化好似慳d

琴日聽到個操流利普通話既大媽屌個仔
個仔想買車想問大媽借

大媽就話自己係有d錢，但屌佢買車係浪費，應該要買房子

委內瑞拉經濟爆破呀嘛
世界石油國出口越來越少呀嘛
只會越來越貴

最好加到多d 窮人唔好揸車

有乜意思
15年要劏

私牌唔使劏

假日可以有一個位舒舒服服唔洗等
同埋就腳就好了

不過一切都係幻想

睇你點定義窮人
Eg.一個月15k
佢用8成落架車度
一樣都係揸到

心態問題

其實係油價跌到委內瑞拉破產

入油平過飲水

我都想講

呢度啲會員FG人工都（報稱）$50k，但又崇尚越窮越光榮。真係R撚哂頭

不過俾黑警拉親果班，唔係企堂就無業...

成日都話唔係比唔起
係值唔值
一粒雞蛋如果賣你$50，你都覺得貴啦

17年過左海就神仙

全部中東石油出口

青衣柴鬼油5蚊升

班撚樣屌人呻學車貴都係用同一個理由，佢地唔明咩叫性價比

國際油價跌嗰陣
香港油價仲升
各行各業都有國企做爛市
唯獨中石化同其他油公司齊齊加價

應該用稅前價黎比, 咁樣會公道啲

樓價我就呻都無得呻
太貴跟本望唔到車尾燈

各位師兄 黎緊去日本京都 住溫泉旅館幾山卡啦 想租架26代步夜晚出入 但我46有國際牌 26仲係p緊 想租架細羊150cc 有無可能租到

有無師兄有經驗？同埋聽聞日本租細cc26唔洗香港26牌,有香港46牌就已經租得 ,其實係咪？

係轉電車的時機
一換一

點解油渣有紅油 電油無架 如果唔係去青衣果d入返轉啦

住村屋果d點算？

1升加一蚊
30升都係多30蚊
入一次都係五百幾
兩星期入一次
咁都貴 唔好渣車

你國際牌吸乜咪租乜囉
你香港有2牌可唔可以渣26呀

澳門d油幾錢呢咁？

依家各大油公司已經做到有默契地加價，香港自由市場點屌都無用，惟有遲啲揸電動車黎收佢皮

Sydney $6.7港紙/L 91汽油

其實可唔可以報d油站 合謀定價

講左超過5年啦，咪一樣態度照舊
油公司 : 有錢唔賺呀？你咪又係焗住用

香港油價真心on9
我之前你多倫多入89
過兩日都跌到81，渣去西邊dd又平d

E 段野好舊啦，都唔係第一次見，師兄幾時得閒作段新的？ 唔係點去紅館呀

其實油價係跌左好多，比起0708...

你有無見入油平左？？

所以油價唔關我地事。乖乖地去入油啦

油稅? 香港柴油同車用石油氣都係免稅
請問香港有幾多架汽油小巴/巴士
仲未計專營巴士公司係用特殊合約批發價同油公司攞貨, 同零售牌價冇直接關係

$11.79

好葡萄

領展加租，街巿貴，班人就叫救命 自私香港人，燒上身先叫

全球首都 邊個唔塞 你用下大腦？
邊個首都唔多車

新加坡做到你做唔到 大家一樣細 一樣有錢 一樣係英殖民地前身 一樣係自給自足唔到 到底點解新加坡起到完善單車徑，點解香港做唔到 唔好同我講香港政府弱，你睇佢賣港嘅野佢地好有效率

根本香港油價同世界油價係脫撚左節，我嚴重懷疑自己生處係唔同時空，只會貴唔會平，強烈建議財經新聞公佈埋香港油價，借紐約油倫敦油入香港油收息，穩賺不賠肥仔水

支出一樣，睇你想慢慢俾油公司吸乾定一筆過俾代理 or 車房

咩都貴過人，人工又低過人，車價已經費過外國一倍，車位貴人幾倍，樓就貴人10倍，但人工得人地一半，來生不做香港人

揸緊油碴車

樓主無申請油卡？

政府緊係睇到
如果唔係點會之前取消電車免稅
迫人去買油車入油
你話無官商勾結？